[給啊哥] 又搞乜撚野啊?! 想點啊屌你

成個屋企郁撚過 咪當人唔知先得㗎 好玩咩?! 黐鳩線咩你
chinese pig 總是改不了嗜大喜功的壞習慣
腳踏實地啲啦戇鳩

唔撚爭在貼撚埋圖去形容你條仆街

屌佢老母

屌佢個妹

Lee hi把聲好好聽

chu hi(me)把聲仲好聽

躝啦

我老母係你浮狗隨便屌嘅?!

高汁返次

淨係識恰d善良既人！

啊囡糕汁嗰屎你仲係條精蟲咋

第一次認同你條仆街

人唔笑

留言過於粗俗 已被管理員刪除

第一次俾你條仆街認同

【這是給樓主的悄悄話．．．．別人看不到】

◆ 樓主已經回覆悄悄話 ◆

低質user唔好抄我同濛狗

感情台兩大犬隻 狗魚 濛狗

Logic fail

邊個最開心？

利嘉兒真係好好笑